啱啱係巴士度見到個熟口熟面嘅人

邱X儀，我唔知有冇寫錯你個名，我亦都唔知啱啱嗰個係咪真係你

我淨係想同你講，10年冇見啦，你還好嗎？

中二三個陣，即係大約八年前見過你一次，不過我怕尷尬冇問你攞電話，我而家好撚後悔，不過點後悔都應該搵唔返你。

你見果個係邱騰華